依家冇乜人着呢款露肩衫

眾所周知，呢幾年好興着呢款一字膊衫，依家梗有一個係左近：不過最初興嘅唔係呢款一字膊衫，係興呢款無帶露肩衫，記得10年代初嗰陣係街見到幾多人着：

不過近幾年就多咗好多一字膊衫，反而好難見到有人着呢款露肩衫

其實我覺得呢款露肩衫幾正，無帶無袖，俾人感覺仲舒服過一字膊衫，有冇同感？

大波先可以頂住
冇波會滑落黎

其實最好係兩款露肩衫可以並存，各有各好

有著過覺得太sexy空溜溜咁

見過D緊身啲嘅冇乜波都carry到

好撚淫...
發明果條友都痴撚線 真係引人犯罪 想一下扯落黎
(只限大波)

其實依家啲一字膊衫都一樣
其實想犯罪嘅咩衫都一樣

可以加件外套

好多鬼妹著

入冷氣地方會
夏天街外就太熱
不過真係好鍾意呢種衫

係外國時不時都見到 不過香港冇乜

平板點著都唔好睇喎

你就平板

琴晚搭車先見完

d女驚手臂粗咪唔著

人地都無話你係⋯
駛唔駛咁大反應

利申：女神係a cup

因為我係

好明顯，平版但靚女[/b]就著咩都靚

Sor , 唔係講緊你，講緊ariel者

格拉底d老泥要洗得夠乾淨

冇波咪唔敢著

台妹不嬲都着得淫，就咁着bra出街都聽過

其實大波先著唔到
呢種要b-c先會著到

晏就係沙田先見完
一開口就講蝗話

大陸呢方面不嬲都開放過香港

女人着露肩衫其實好性感好吸睛

著得鬆又驚走位
著得緊又唔舒服
同埋又好易比人覺得著得好暴露

港女著
一陣行行下成件甩左落去

港女冇波點著

通常d肥野好鐘意著呢d...

條女e cup
著過一次勁誇張

[img]X[/img]

10

你個腦裝乜

著露肩其實煩
個Bra要戴無肩帶
嗰啲Bra著落又麻煩

不嬲都覺女人著TUBETOP特別正

唔使貼相啦今次

好認同 著完好唔舒服 個feel好似將個胸嘅重量聚曬去腰度 好辛苦 但慘在夏天著露膊衫又幾靚 屌 因為太唔舒服所以著唔到

冇諗住點

事實係細波先著到 D以上本身著無肩帶嗰啲bra係麻煩到仆街
個Bra會係咁跌

*貼

其實一直都有人著 只係你咁啱撞唔到啫

利申 天氣熱會著

呢D?

咁你係咪都放棄咗著露膊衫定搵到啱著嘅bra?

大把

利申藍絲夏天成日著

冇波點著

係 不過唔一定 low cut

著過一次就比我封印左

點解？

宜家興種恤衫
係好似扯到個領鬆曬 露bra帶 好透果d
次次見到都覺得好似比人姦完咁

好多大陸人著緊

好不孝

得罪講句
平胸著唔好睇

我反而係喺香港唔敢著 喺咁俾人視姦好似太曝露咁

我嗰個f
但好易甩

認知障礙？

咁撚保守
港女留係屋企啦

係有 不過唔覺好多

會爛（9估）

香港咁多ipad

好多喎

個袖會縮上去

因為唔抵買
同樣價錢 緊係買多布啲

一手扯落來

但係但袖咁窄+領位同袖之間好窄 咁樣縮上去實扯爛件衫

有啲我睇埋佢做一字膊嘅一種

落老蘭 or Play 嗰嗰abc都咁著

我expect係當casual wear咁着

咁平時都見好多abc夏天著
我返學都有見朋友同其他人咁著

但著親嘅都見喺abc
可能佢地開放啲同無咁理自己手臂喺咪肥

巴打住外國/好多外國fd？

香港所以睇得出嗰分別
我local啲嘅女仔朋友好少咁著或點都會著cardigan遮吓
但abc妹就唔理同件衫會扯低啲去露cleavage

Abc果然唔怕蝕

依家好似興運動風少少
呢D好似太斯文款
仲有人著,只係少左

第三幅算唔算？

成日見到肥婆著露曬個肉臂出黎

Agger 著bra top又會移位
成日要拉番好
跟住一字膊個個位如果係有橡筋既話
個feel好似卡住左對手個動作咁
其實唔多舒服

What?

台妹咪夠放囉 唔似香港咁

出國玩會着
係香港真係不了
着唔着得起都會俾人講俾人影
周街男人望你望到前世未見過女咁
行過都要轉頭望
啲鳩fingfing周圍遊嘅中佬呀伯先最恐怖
行行下企定係度望你cls
啲女上至拎拐杖嘅呀婆下至小學生都當你仇人咁嘅目光
未計香港地有肉啲啲都俾人話肥
就算我唔介意係街show出嚟都頂唔住呢啲說話同目光啦

無波會好明顯
好蝦人著

你啲例子圖片全部樣靚身材正

連登仔會話得港女先咁保守

再話港女雞

係外國啲鬼妹有波都著得唔好睇
始終膊頭無帶，唔夠力挺起對波，著到墮lin咁
對波形好肉酸

港女太保守，驚俾人望

其實呢種款如果靠布個彈性hold 住又好怕佢跌
如果入面係girdle 又箍住唔舒服

咪係 尤其連登啲癡撚線變態佬
著件衫行過俾佢地影到分分鐘起撚埋你底

以前去蒲一定著low cut,但依加着就好out

大波咪正 平胸咪著

係咁吹奏呢啲衫
真係着出街又俾佢地唱係臭雞幾錢Q

諗諗下其實係香港社會反智

點分前後

9着/睇塊牌/睇高低領掛

邊隻牌子既bra可以托得舒服又沒咁易冼？
好鍾意一字膊 但係好麻煩

著同一件衫 去外國根本人地眼尾都唔會睄你 喺香港就九成路人不論男女都會望 前世未見過咁 其實都係好普通一件衫 搞到就算幾鍾意件衫都唔敢著 真係好反智

想多啲港女着就咪撚再話人臭雞着到咁唔知博咩又影嚟影去先啦
到時一街都係啲連登仔咪唔洗影囉

一舉高手就縮上去

咪撚玩啦
細波更加係咁跌
係個bra 同件衫一齊跌

Victoria secret既好好

的確係 不過我從來冇咁講過(除咗黃心穎同許志安(鴨)之外)

仲要比男朋友/佢啲毒撚豬朋狗友話係雞
想港女著衫大膽少少或者多啲特色 真係不了

到底連登仔覺得港女係臭雞定保守
好迷茫
話時話
有d公司如果返工着得比較靚的話
都會比同事問放工去邊係咪去飲個d
雖然唔係惡意 不過都好on9 扮靚都要有原因

好耐啦喎

琴日先見到樓上個人妻著

毒嘅咪覺得臭雞
咸濕嘅咪覺得保守
其實係 扮靚係人嘅自由 甚至係一種對人嘅尊重

啲女咁著咪又係俾你地偷影話人臭雞
望撚住人心口再屌鳩啲女自我意識過剩

凍
呢排幾多度
冷氣地方咪加件外套